Virtual Youtubers 討論區（536）

lm

如果見到有支那spam麻煩幫手
順便聽下高質西班牙舞曲

唐bb

唔知推邊個好? 推團長啦

LM

剩係睇純愛系 ntr催眠凌辱系一律狗也不屌 所以水龍敬啊朝凪啊全部唔睇
唔想世界大戰唔好屈thanks

そら

天使話似Haachama

同35一樣

Lm TMT

......
但你開左地圖炮

學術交流都可以掛?

無鴨睇LM

多咗d azki poster

純愛以外都係垃圾係客觀事實

同時都多左鴨仔上水

Major唔係依科唔洗了

hololive d人可唔可以唔好成日玩埋同一隻game

小天使偷睇好撚得意

【歌ってみた】Red fraction / covered by 幸祜

MiCo唱月亮代表我的心
完全聽唔出發音有問題

我們懷念虎太郎巴打

單眼

Mico
月亮代表我的心

undertale鎮魂曲

天使有握力50
但咁驚horror game
好得意

Lm

船露兔鬼4p

你買起百幾二百隻game嘅版權一次過開俾佢咃播咪唔使成日玩埋同一隻game

唔做DD咪得

純愛係冇分類定入唔到排名

佢發音標準過我

單推就冇呢個煩惱

仲有隔日

負皮我嘅

嚇到拍台
同埋watashi

希望遲啲可以玩VR bio7 or8

真

mute左？

咁快又新po

我啲煲冬瓜都冇佢咁勁

隻恐怖驚反而想睇晒個個玩唔算長又夠恐怖
唔似果個濕鳩社啲恐怖驚

普通話好過我

虎太郎

又用smartphone magic, 雜談又做埋英文概要
鴨係值得既

太勁了，我都只係周姐倫水平咋

呢隻鳩GAME手機有得玩

suba suba

Smartphone magic真係好屈

召喚神父同唐巴先

Mico啲發音真係

好撚準

你有主人養

ねぇもっと！ 好きになってもらいたいの！
頭の中は君ばっか！！

但en好少咁既情況

真係好勁

好撚勁

仲要變聲
懷疑自己係唔係睇緊日本v

口音學到咁準 又捲脷 又r音

麥精

好似星期六打G route

Skyrim

冇分類
e.g. 巨乳人妻純愛漫畫會分入巨乳同人妻

ntr

EN出道都係半年到 大把game未播過可以慢慢簡

774要人

我都想寄信寄到俾天使

寄嗰陣應該兩個名都用曬

CLS

狐生氣了

想寄就直接寄喇

聽日冇堂去post office問寄信送日本依家點

掉meme版會長個個都好好笑

草

我寄ems幾日到 空郵可能一個禮拜上下

發售前直播算唔算工商

笑出聲

上個月EMS寄去日本用咗4日

未出的game都有你話呢

次次都認錯呢個PTGF係 Shibaru
係咪需要驗眼

屌

原來香港都有人cosplay EN

EN得5個喎點比

隻game都未出就玩到你覺得呢

依個大啲

得死神個cos叫做ok

要，subaru已經是姬的了

呢個真.援交 (東山)

今晚開台

一的起佢，條腰就會開始伸長
一路長到掂到地

唔知有冇人po 過
但係我都po 多次
因為公主真係好可愛

8點先起身

是否真的愛我
我係睇緊咩國家嘅v

張雨生冇乜點聽

PTR對鞋

4v

屌你老母

死啦我鍾意凌辱

完美

有支持你繼續po，po多d

Mix埋純愛仲正

回頭是岸

專睇NTR調教凌辱本

屌埋佢老豆

呢張fanart仲似

佢地共旌黨走狗
即管屌

如果用我睇開個d，所有女人都係搞姬架tim

她的言行分開看其實沒甚麼 但一次又一次重覆 就像告訴大家 她在故意排擠會長一樣

屌埋佢

除咗嗰頭飾可以一雞兩味

咁呢個都無咩異議架啦

果然成個Holo入面鯊咩係最好
特別同火雞一比

不嬲成寸厚

太尾

NMSL

兔一開始就玩傳說難度

兔隻驚又幾正

咒自己老母

會長周年個陣讚aki 都唔提下身為主角嘅會長真係唔知做咩

(Show blocked user - 姫森(星詠み一味))

牙露可唔可以唔好叫得貢能仁

佢係咁25

說好的和平？

禁令啦 邊次唔係禁令

Block佢廢事嘈咪和平

block咗咪最和平

魔界村緊係

會長係discord同天使講今日開唔到台，病左

話要幫房間消毒，幫佢煲粥
放門口，好似對自己個女咁

初配信都有機會炒？

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多爛夸動態圖片

因為佢強項黎

neeeeeeeeee!!!!!!

難產???

唔知杉田有冇睇緊

睇完真係幫唔落
雖然仲做緊會員，但的確已閱不回嘅觀感好差

想食

我覺得有
佢呢啲老屎忽，更何況兔仔早一日玩

屌你老母容狗抹黑木口？火雞不嬲另計

一定有苦衷㗎
細個返學俾人欺凌好慘呀
肯定冇心串會長 一定係咁啱得咁橋
希望你繼續做會員支持

退左佢

想食本人

WHY NOT BOTH

其他人視點

Mico 為咗羸出賣自己身體

睇海豹有咩問題

V sports狗

同老師食完飯之後食老師

論dd其他holomem
喪屍絕對好過火雞

明明兩三次都同天使有交流，甚至係chatroom聽佢唱歌，但係卻無視會長
天使人好肯定唔會介意仲話下次有機會再傾過
但係俾人成個感覺就好差

想邊做飯邊做飯

love and peace
希望呢個世界再無紛爭

唔會話佢衰定咩
但係肉酸lo

起碼阿喪連astel bb同阿潤都鐘意佢

清 你好撚危

g持0仔

控場力又好又唔ky
諗唔到除左膚色方面有乜會輸俾火雞

好失望

BLM

想聽risu唱歌

我覺得呀喪份人要搵人唔鐘意佢先難
真係dd到所有地方都見到佢之餘佢又清楚每位前輩嘅風格，又有心，作為睇個批人都會覺得佢做人夠真

Ollie 真係好正

印象分點都減唔少咁囉

印尼唔算black呀嘛?

一定係雪媽

fbk

尋晚仲瞓埋覺, 無計唯有俾個會然佢?

我都想佢快啲開會員

HACHI 呢場撞另一場

著得咁密實都會黑?

你係咪遲到

真
佢一開會然我即入
牙喪係好女仔嚟

應該真係好攰希望佢好好抖下

點會唔攰
一日有7成時間都見到佢睇緊v

火雞已經變咗日經討論

仲要上twitter

5期生

半年回望, 估唔到SSR 最紅

如果比較 火雞定夸好啲

火雞如果唔係有搞百合，一早比人燒到變灰

唔係做V, 就係睇V
連Astel呢啲長時間直播都跟到好足

初初睇火雞佢話好似係兔先入holo
而家好似冇乜提過咁濟

Mico we are the world

究竟阿喪定天音巴攰D

我真係覺得死神幫佢加咗唔少分
我唯一覺得火雞真係對死神好
其他人就⋯

難得既工商，兔要人

點會未出道已經最高sub 啦

睇bloom個時扮下限界化囉

aquatan

因為吸到俄仔市場？

咁4個有唔同特色

水龍敬幾時死

佢連死神直播訓過教都唔知懷疑都係扮

打機遲咗

唔通日日提咩，仲噁心啦
佢dd唔緊要，問題係對會長無視加無禮

中之人加乘

當初老母仲幾清楚，未變酒鬼
好似係

阿水同水龍二選一

應該唔係唔請兔 係兔唔想去

係唔洗日日提嘅
但講緊家陣提都唔提咁解，兔仔直播你仲見到佢咩

咁寧願夸
想水龍敬死先

而家都好清楚
只係多左中二病吐糟酒鬼

水醬呢

做乜9多咗個369

社恐兔

得你咁叫

但都唔洗合作完一次之後就無咩合作

好清楚知道係酒鬼

點解仲未有人sc屌雞 之前成日英日翻譯都有鬼佬屌

雞絲長文？

多d屬性咪仲好好似公主咁死攬個bb人設就死得

牙兔，我聾啦

【挑発がまあまあ上手そうなクソガキ声】エンヴィーベイビー/ cover 仮ちゃん

我發現你對公主都幾mean

可以係阿雞太on9搞到兔唔想理佢 mc果次對moona態度咁差

真粉屍

仲有聽唔出calli唱alternative
利申我都聽唔出

你潛意識都想恥笑自己

呀死唔同臭雞講

moona都比人屌左幾個月癡兔仔
佢都唔理其他人講咩 繼續都係咁玩 又同會長互動
清白係靠自己證明咖嘛 下下要人估佢地暗地裡好fd咖就死得啦

露底啦你

病發了?

屌你仲bin

水龍敬主動勾結
牙夸被動
冇得比

風火輪緊 過幾個鐘就全肯定

兔仔有冇進展過

愛得太深六花清化

所以先話隻臭雞仲話自己野兔
功課都唔做好啲

I'm always メンヘラ

魔界村一向難玩
唔洗理有冇進展過

我冇你咁痴線......

真心覺得公主吐嘈扮傻都幾到位，佢都應該學下鴨露lamy咁適當時轉下人設，人氣先會有突破嘛，唔明佢點解突破唔到心結咁

弱智同メンヘラ兩樣野來

High2下就死 痴線

唱晒戰歌都被動

牙夸都係主動 唔好幫佢洗白

有d可惜

水龍敬唔係水？

根本個個都中意佢collab個陣既比較素既感覺，特別係同鴨仔off個種

魔界村係咁
所以好好玩

講轉人設竟然唔提Haachama

只要唔係はあちゃま去得咁盡就好

haachama玩到岀神入化

笑死 公主巴又嚟料

無人想做獅

會長

點解你地講到我成日黎料咁

會長想 有三間

會長應該好想換獅套野

兩個角色嚟㗎

唔係張meme點黎呀

會長一定想

張meme一次一句都出自公主巴

Moona主要都係同兔仔玩MC姐
佢本身咁長時間玩MC，同一個server 咁多人都玩過
好難話佢痴喎

心配民

一開始好多人講咖 又屌鳩佢點解唔講日文要前輩就你

HJ2Q

佢依家同呀鴨玩多咗好好多
最早期個陣真係好一般
暫時我覺得除咗collabo 之外最好睇嘅應該係佢玩tonyhawk 個陣

Id真心整體愈做愈好睇

Hachi

一間做下突破試下新路線又比呢到話變左唔推
唔啦

羊又玩undertale

2個among us
真係睇得邊個

係我錯覺定今日真係特別多反雞話題
幾個鍾前有人反緊雞,幾個鍾都係有人反緊雞

uruha又係娛樂擔當黎

反雞唔分時段

連V=PR公司

都太密呀

不破湊【帰ってきた魔界村】最高難易度『伝説の騎士』クリア耐久配信 １周目【にじさんじ】
クリア耐久

Uruha : matsuri 可能係自殺

るーちゃん都打到asriel

刷鞋

玩到聽日都得

兔都可以試下

Rushia話來人帶個打火機俾我

如果雞中之人去twitch，應該係超越pokimane既炎上系Drama streamer

pokimane

反咪反洗唔洗排期

因為巴哈都傾緊反雞掛
不過未追巴哈場外既po之前就一直唔太鍾意雞

るーちゃん好憎朵花
又要打火機又要每朵花瓣扯出黎又雜草

哇 估唔到委員長有玩龍7隻新game

牙羊都ut

越嚟越少訂閱
越嚟越少人睇

nene

why?

係果段睇到都覺得有少少過份

hachi chatroom 有個港英漁業

有一千同接

三條間

佢去twitch紅鬼到咩 just chatting一堆大奶streamer

熱狗 五毛 pr

中風

臭雞

呢個成日都出現

係

H

咁都唔Ban

Haachama's H

心心咁都唔ban
船長

心心邊有咁易中招

BAN心心=岐視精神分裂

心心係kids channel

點解可以完全唔驚

冇哂人妻味

細V啲chatroom 成日見到佢

船長會長好無辜
成日露d就俾人BAM 9

crazy

會長船長都比人ban過
心心真係有特權

心心連直播中途自動解shadowban都做到

0歲唔識驚

屌西

連v有冇人有雞onlyfans相

YouTube不嬲都好尊重心心做嘅一切

YT心心有份
點都冇事

又撚nene

阿祭手起刀落

我以前成日係鯊咩到見到佢

你開

其實隻GAME本身就唔算太恐怖

人中之獅

做狼都想做鳩FBK

Rushia都喊左

個名好好笑

咁樣唔BAN真係有鬼

想問下好似咁嘅collab係咪一般都係線下collab嚟

唔一定

Google心心有份

牙露破壞氣氛

配眼鏡未

以張唔BAN真係無天理

咁都唔ban公平咩

FBK應該覺得祭唔對路

Rushia嚇到成個人驚到
講野震左即刻食嘢冷靜
佢話點解你知我食緊フリスク
好恐怖

諗起抄名巴打

佢幾日前撞到兩個streamer 雙排之後就好多人睇

佐助巴

牙露嘅反應完全係我意料之外

全部都用live2d wor

阿兔嗰隻唔係出名糞game嚟㗎咩

咁先係呀露

痴撚線

同部PC效能有關

點解一定要off collab

唔係出名難咩?

你啱
咁先係我鐘意嘅牙露

遠睇好似公主隻佩可

RBC

uruha又派膠

一野比人篤爆唔係ADMIN

未睇到直播住
佢做咩？

呢個又幾P色

3p

又嚟

同箱仲有個都係

我一律稱為污墮阿妹

不過呢兩件個live2D就差好多啦

大家同一個老母，同人唔同命

username taken

所以咪出名糞

ex ame

邊止呀
之前有個大陸V

唔同老豆
佢老母真係濫

我expect佢會爆喊
但係佢冇，反而用露西法把聲配音仲忍住咗，淨係Frisk同Asriel相擁嗰下嚟咗個少喊

希望唔好又話自己係ame 個妹

佢真人老豆應該有啲勢力

lamy台完咗兔都未過到一關

咩撚野話

又想引我打J

呢幾個一早畫好 不過未出道 唔知點計幾多P

幾時出翻個彩虹版啊

個個都undertale,
你估個個都undertale咩

唔通全世界都係銀白髮控?
利申我都係，但烏頭唔該死開啲

唔怪得呢幾日youtube首頁係咁彈呢條片出黎

出名難點解等於出名糞

終於開台喇

Noah 練CR

我想佢玩，但唔係依家

咁就可以睇下GS既評價

利申不代表本人立場

原來笠水龍鎖左TWITTER

開波斷線

水龍敬鎖推特

仲笠左

咁隻驚係咁玩
家陣啲驚評佬難玩就屌隻驚垃圾，佢返去玩返啲益智驚啦

去擁抱人民幣了

成就達成：完全笠水

提提大家聽日團長船長公仔11點

把聲有啲老積

笠水龍B站動態全刪

講起ID二期
依家牙喪撈得咁掂,孔雀都叫做算係咁
反而劍蘿真係有D擔心佢,得佢仲未搵到自己個定位咁,有睇過佢台應該會明我講咩

等等

會唔會從此喺世上消失

牙敬會唔會弱得濟。。。

無野喇
原來台仔出左BUG睇唔到

阿星呢件衫唔睇下半身真係幾靚

阿水 我的阿水

佢深明連登仔精神
柒咗深潛

呢件同UTO有咩分別

定係同一個人黎?

空歡喜一場

live2d唔係要你係個鏡頭前先會郁㗎咩唔係off collab嘅話係點做到同時用咁多個模型開台
利申：真係唔識

把聲老積啲

但twitter鎖左就真

講緊個樣

Rushia花粉症食左藥都係唔舒服
準備依家完左佢，冇機會同曬所有人傾計，覺得好遺憾

我覺得要素太多

35幅圖咁複雜得唔得架

冇分別
暫時未搵到

弱

陣間呢條女叫UTO做家姐就好笑

可能係日文胸糞個個糞？
胸糞好似係心情唔好咁解
所以解難打到胸糞

唔會掛

可以各自cap Live2D,
再傳哂去一個OBS度出
唔係之前EN兩個北美兩個日本點合作

皇上+祭做狼

咪燈

呢到屌撚到

團長又爆炸左

全肯定

平時都睇唔到架啦
唔提都唔記得下面係橙bibi咁

以其人之道還自其人之身

BTW 我幾鐘意呢個把聲

啱ga na
俾人癡下啦
話係間冇名冇留record 嘅公司做到講得出
利申反uto

第一round就3殺

咁你個角色設定係把瞓覺嘅劍真係唔多吸引
要崩哂人設先有得突破
同埋上網好啲未？

俾左個負評佢
希望可以反省下

miko有得玩馬娘

馬娘工商？？

Miko玩馬娘

馬女人

ウマ娘工商？

35玩賽馬娘

我團

牙露狀態太差冇搵到Asriel

點解中國人唔救莖宝
唔係好疊馬咩

馬娘好似講過唔比配信？

馬娘=黑心嘅shiny colors
不了

連登仔唔係9秒9上水同你玩泥漿摔角咩

岩岩miko再確認左多次先公布
應該係傾好曬

HOLO宜家睇得好緊
對方無回覆話得，HOLO都唔俾V直播玩

搞百合cp痴人氣吸血罷了

呢啲特選客戶，邊有咁易中招

幫緊
俾YT del讚

一陣烏頭出律師信告你 仲有"公司"名義

DL完唔識玩, 啱啱先剷左

笠水龍

成個箱最底邊係咪佢

咁佢係咪連登仔先

個玩法要研究幾耐

傳心：

水龍敬得罪cygames （馬娘事件）
Cygames 派holo 工商 但條件係唔比水龍敬做holo 合作伙伴
Holo切割水龍
水龍爆氣
Cy爸爸表示滿意，派馬娘工商比JP組

牙露揀咗留低

到時又話再入咗另一間無名「公司」

馬娘千呼萬喚始出來
加上CY
一定可以維持好耐

基因強大

holo alt 編劇係你啦

柒左再切割公司
無敵

Noah 呢隊氣氛幾好

玩gta跑馬
包贏錢

好出4p

少睇未知有咩長處
又好似少有Collab咁

馬自立個驚樣好得意

LOFI咁少好唔抵

想睇佢地玩

屌你我仲刷緊首抽

K島已經有人保存左

本身以為鳩玩，
點知睇人玩，個比賽真係好似賽馬 game 咁，
有旁述有直播，係最衰要 VPN

erofi

Cover訓住又贏左

cover咁有錢買起埋班哥布林得唔得

輸咗呀祭好渣

佢合作既公司就好似豆腐咁，一刀一刀切，切極都有

呢個高質

好正

刷完都係贏唔到

馬娘係咪要vpn先玩得？

星街： really

好似再等多十分鐘

啲囡囡係唔係趴喺度跑
有冇騎師

app台個邊已經有高手研究左，可以去參考下，我繼續刷
刷到特別週同無聲鈴鹿先開始玩

on9妹

兔而家玩緊2周目？
好似好耐之前已經見到呢關咁

你有follow開？

無團長睇好辛苦

咖哩配jacket potato

苦衷咪係仲要喺bilibili揾食囉

團長慘

uruha

咁睇起佢

係開台到而家一關都未過到

對唔字，原來係切朱古力

牙莓要人

本來鍾意biohazard
依家最鍾意嘅game可能係undertale，今日完，唔知下次幾時會玩G route
之後讀sc

咁算數

佢唔多頂得順恐怖game
上次俾白上捉去捉鬼嚇死佢

仲讀唔訓

牙露無限ending

個衰妹頭痛都唔訓

宗谷聽晚玩人中

遲D都要用VPN上網架啦
買定差唔多

米登啦, 見chat度啲人話明日

本当にごめんなさい。枠閉じます。

翻譯都有人downvote
今次又唔係譯錯
最多下次齋睇囉

做咩鎖左

好可愛

MIKO整畫

唔好理佢地啦

好彩有牙羊頂住, 一陣又有心心睇

團長係咪爆左

35諗住一個人整幾耐

Iofi又係唔知點解人氣咁低
好女仔

米理拉

又會淫叫

刷首抽都刷死佢

Rushia終於準備休息
問大家今日冇super chat感謝time得唔得

快啲休息啦頂

頭先講話先天性嘅問題，好似阿婆都吃過事暈過
之後話要去休息同食飯，對唔住大家

Cls

直接課到有啦仲刷

要抽馬又要抽岩卡 唔係咁易架葉師傅

屌CD?

巨

你可以咁諗 個負皮係我比你
會唔會舒服D

比咗正皮以示gchi

我叫35咁做

best wingman

天使gachi敵對關係

なるほど

我懷疑係假天使fans狙擊天音巴

烏頭fans

淫叫係同Star 玩Among Us嗰次

兔仔要卡幾耐

佢去到第2關未

會唔會變耐久

唔好對佢啲技術有期望
你見佢同一個位都奶到咁多次野就知有排

watame

其實真係唔洗咁在意負皮

係咁比野兔笑佢老左, 退步哂

多謝
Hey民果然係一家人

仲係同一關

收美國佬錢變收cover錢

應該冇乜邊個可以夠水橙多負皮

緊係啦
超魔界村佢點都叫16個鐘爆機嘅人黎
家陣佢第1關都過唔到

太搶口

佢咁打得 點比

因為已經11111歲

又undertale
唔睇呀

你睇開d咩 ad就出d咩比你

佢同KAKAGE真係好想做HOLO老母

我唔介意佢哋追擊埋我

咩人有咩廣告

死基佬

陀住嗰女陀咗成年都未生得

你就好啦 咁多fans

水龍敬鎖推

我記得，好玩得

牙団

屌啦星FGO又出男人

重有67分鐘

卡蓮爆死 唔撚想再玩

炎龍敬單野有無懶人包

咁耐都冇shadowban，YT果然係心豚

呢兩晚聽住ptr真係好好訓

葉 gay㗎
當年啱啱上任就幾隻男人一齊上

是連個event都冇打完

4gaylo

proto亞瑟王唔係一早就有咩
當初我買餸嗰陣見到好興奮
結果抽完發現好廢

恐佈game都可以聽住訓

fgo賣女game唔出女人叫人點玩落去

都係呻吟姐

女性玩家唔少架
同埋唔係應該抽機械人咩

白情唔係不嬲俾女人抽嘅咩

推 kuria610478: 放火放到自己燒起來，可以跟miko組櫻火龍組合惹（X

每個岀名嘅V背後都有堆anti
你離成功仲差一半

唔好啦

準備食連v35gachi獨l車

出唔出都無人玩

個衰婆又沖涼直播

好咸濕

cover:不好意思 又是我的勝利了

出神父咪又係會爆升

好似姬塔

老師又話12點有野搞
等緊

船長要人

fgo不嬲男女通吃

如果解決每次聽ptr asmr5分鐘都頂唔順瞓咗？

呀星呢

賣仔賺仲多

淨係俾講yes都好正

自從睇左V 人又健康左 又冇玩fgo 但係個銀包都係冇漲到

支那畜牲呢個名唔係白叫

35 道具數量全部都64

我都係
課金啲錢俾曬V

gay test confirmed

睇v點健康
追完朝活
做野聽住做
收工食飯又追
訓教陣間又黎個深夜直播就跳樓

阿星mute左

minecraft大部份道具max都係 64

幾時再collab

Fgo課到爆卡都未必出
Sc點都叫個v會比反應

Condom敬

唯有左aki右sensei

Virtual Youtubers討論區（537)

ptr11點ASMR+雜談

船長呢

平時最多5,6千人睇
有牙船就比出場都萬幾人

除咗天使，仲有船鴨mio等救場

啱 比V嗌名如抽中5星

花式出櫃

如果整唔好真係變凸待

以前一個紅sc都未必抽中

狗原來都收錄？岩岩貓都話早上收錄

咁快割席

manager話岩岩好22點22分結束直播

天使當時已經準備call人
係貓話整翻好先冇call

本身2個人傾叫咩人黎，toko話不如船長

船長問點解會揀佢

Miko又炎上

Mio緊張牙貓到喊咗

當年上任好多人鍾意佢
又送石又新活動

咁睇得起呀
3單起跳啦

傲嬌鴨

老母

3-10
通常expect5
當時差5張全圖鑑

3D Live咁多事故 我都想喊

因為再之前真係垃圾到仆街
佢上任新世界咁，綠卡又掘起

齊想要角就算

個radio完全冇進展
變左純吹水咁

原來船長俾 UNDERTALE 個作者親自DM,
授權玩 DELTARUNE(同一個作者第二款遊戲)

係
轉下個環節其實同開場無分別

銅騎石x1+長草期一個月
對比對出錄輔助真係

其實重溫返場3D，如果唔係兩個事故，成場live真係完美，啲技術器材好似有ungrage
Cover係都要有瑕疵先係Cover

呀兔3個鍾0進度

玩mc啦 睇開Apex都係咁話

努力唔會背叛

唔係一開始嘅垃圾，呀葉佢都唔會比人捧到上天

習慣哂

toko話想唱ahoy，船長提醒佢
有覺悟就去唱啦

阿兔打到miko差啲變同接最高

睇佢係TTT刷成日怪

牙街又痴左線

公平咩 仲未bam

三個鐘同一個畫面

獨特既光彥

兔仔

星街仲未開番營收?

連V發功提兔係專家

俾YT玩野
換左第個BAN收益理由

重睇返狗回線問題 然後最後事故 貓free talk加天使一齊救場
都幾有趣 至少好印象深刻

YT正一食屎狗黎

放置play

有人通報咗俾第D粉紅支未

點解Mel 咁少人睇

彗星前輩
我記得雖然同時間入holo但天使龍一開始都係咁叫
後面先叫すいちゃん

靠會長養了

兔係咪揀最難？卡咁耐嘅

作為箱推生日回都應該po上黎

姐街係時候岀道

去en2

養一個月

重有半個鐘都未ban

星街:本洲係邊到

會唔會同羊撞undertale

呀星連本洲都唔識解

有人賭未？

冇團長仲有老師 都好

又可以睇老師刷

玩ut玩到傻左了

[member[/member]

但應該都係咁申請過？

佢到底衰咩

聽日有神岡家Radio

無講過

空媽玩埋一份

問題就係佢自己都唔知
ON9 YT

雪山遇難都要抽卡

你話船呀心呀都大約有個方向
星比人BAN真係好難估

佢地知 只係話唔講

槌好似易玩過飛刀

早訓

係咪太暴力定係中版權 真係諗唔到

佢好似話問左經理人無啦啦又轉左理由BAN
咁咪即係唔排除之後又會再轉 吹撚脹

上次賭輸個條撚樣仲未找數

我估係太暴力

狗首即興歌句でも好洗腦

健康

佢畫嘅鴨仔勁正

一關玩四粒鐘

2,3個姐

I not understand!

只係記起佢同moona果次尷尬對白

船長魔王被拒絕

Pekora卡咗幾耐

一代一代一代

冷場到變左處刑船長

抄名都懶垃圾到

即刻sad到冇聲出

第一次見兔啲同接越打越低

打左4個鐘都係同一點

隻驚越睇越燥

回歸Apex

can't boil (burn)

點解唔執甲

負面宣傳

佢好返未架

400負皮

要蝕本了

真係好難玩 之前玩個switch個舊版

on9先刷首抽

重未ban

唔夠時間
Cut左煩惱相談同あんスタ環節

心心開波

三個都癲左

三個人吹太耐水

準備

心心又打字

心心

ASMR?